點解TVB冇「娶到這世界邊端」？

同問

來生不做中國人個作者咪係